馬會10.1入場要安檢

馬迷明天請預留充裕時間進行保安檢查
30/09/2019 18:59

國慶賽馬日將於明天(十月一日)如期舉行，本會將繼續密切留意最新的情況。因應目前的環境，明天賽馬日將會加強進場保安檢查。本會呼籲馬迷預留充裕時間接受保安檢查，並希望馬迷切勿攜帶可能對人馬安全構成危險的物品。

本會在舉辦賽事時，一向以安全為首要考慮，盡責任確保賽駒、馬迷、騎師及員工時刻安全。本會感謝馬迷的體諒及耐性。

都無人入馬場

馬仔是無辜 唔好搞到佢地食tg ar

等睇成堆狗守馬場